［禾堡對多蒙特］23/7 德甲復賽即討區

德甲復賽,繼續即場睇波

2130 禾夫斯堡 vs 多蒙特
慕遜加柏 vs 利華古遜
柏達邦 vs 賀芬咸
弗賴堡 vs 雲達不萊梅

0000 拜仁 vs 法蘭克福

LM

今晚加柏對利華！

就開波
有無人有link?

標題應係係23/5

sor 打錯

呢條link work

peter又有份講多仔

呢個channel 啲link 應該幾齊

開波

繼續閉門，個場空到

多仔入波未

狼堡又守得幾好

其實下次可以就咁開個德甲區就得
btw, 有無人睇緊藥廠

peter

夏域斯真係好勁
咁高速度又有
樣樣都得
唔知未來佢打咩位

場波都幾撚悶

1-0

多得夏蘭特撻到波皮都掂唔到

傷出

快啦

半場

2-0

foxplus收左皮?

控都控唔到

利華五六個人都睇漏杜林

1-2

有冇人可以SHARE LINK ?

1-3

上面有

咁都紅

最多黃

Accidental

換溫wendt唔換靴文

真on 9

阿諾咁都黃

多仔嗰場d觀眾聲又幾撚正

紙版黎

1200拜仁

德甲邊隊奶共，唔係好記得

成個德國都係

好似唔見有敗link

呢個我用Safari,佢啲廣告多到痴線
用brave 佢就load唔到

即係點🤔🤔

我用呢個啦，thx 巴打